老人痴呆d人死左，回魂夜識唔識認路返自己屋企？

想知

點解老麥冇乾炒牛河賣

會有鬼差帶路，鬼差做野一樣唔使你教

老貓會唔會返唔到家

有地底GPS, 交咗$18隧道費

去左人地屋企

佢地廢GA

要靠 靈界警訊叫人協助尋找

游b?

差人做野使你教咩

返m記/飛花鑊